禽日元朗真係好既教材, 幾條戰線同時出現, 黑警根本唔夠人手

次次前線太集中, 黑警條前線成十幾個排係盾後面, 但禽日好明顯黑警係唔夠人, 幾條戰線扯開晒佢地步署, 禽日佢地前線只係得3,4個人係盾後, 所以係咁狂放TG後退.

如果再有包抄小隊, 基本上成隊人會打散晒

push

幾時再進化有包抄小隊出現？

可惜無

個幾月香港人進化神速, 2個月前都無人諗到有人連立法會都衝得入

今日好冇

集會係咪要再考慮分散式, 一來扯開戰線, 分散佢地步署, 個個街口3,4百人, 分分鐘好過幾萬人聚係1條街, 到時包抄既人反而係我地

真正be water唔係只係走, 係好似浪咁退完要打反埋岸

唔知, 大家努力做哨

但同時溝通又再難左

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

幾萬人係同一條街就溝通到？

真係唔夠人手？
721個日勁多黑警保護中聯辦
佢地要調派嘅話實夠
唔知係咪驚我地遍地開花
唔敢調晒兵力去元朗

咁以後見到問題唔好解決lo
宜家又唔係質疑你個講法
咁事實係每個做法都有缺點
溝通做得好就可以加大前線嘅安全

戰線太長好易比狗打散，圍堵
要練兵練多幾次全民皆兵

每次活動先搵幾十個去中聯辦造影
齋行街就夠

其實琴日跟本就係比人圍
我係冷氣軍師
睇住狗點set防線 推進
然後就將d人圍曬係西鐵站附近至朗屏果段路
入唔到村
西鐵站有狗
大路封曬
咁都叫幾條戰線？

一條街, 警方一排40人一行, 1行10人已經係400人, 計埋有3成人係後勤, 一條街佢就要用500人以上, 仲會有1倍人手standby 增援,
佢地一條街要出成千人.

禽日越過4條戰線, 2500千已經係頂唔到分簿晒, 呢幾次示威, 警方都係表示大概有3千人左右, 如果次次有5條戰線以上. 同示威者就武力平衡

5點幾時狗已經退緊等人散, 人走佢地咪圍返轉頭

主要屈機在西邊圍個邊班巴打頂左幾粒鐘催淚彈，而家已經進化到唔驚人地放之餘仲要可以大部分扔返過去

5點幾俾人圍？只係俾人叫停唔好衝, 老人院果條黑警嚴重唔夠人手

拉散幾個點, 而唔係一條大長戰線